百萬富翁2018 第一季就快完啦

原定計劃播65集，即係13個星期，
去到月尾就播完lu

但佢準備左6500萬做獎金
而家d參賽者，過第二條保險線的屈指可數
最多係0同6000

唔知佢會唔會添食，整第二季?

收撚皮啦亞洲電視孤鳩寒

出撚到咁難on99

陳志雲gay味太重，睇到都唔開胃

原本我都想上去,但研究+睇咗一排覺得唔值
佢D題目範圍又廣又有D係幾深入下,上到去就算善用錦囊+好彩應該頂盡都係拎得幾萬...唔好彩既真係6000就收皮...廢事上,又要見樣好驚比熟人見倒

d問題大路小小會死？

佢根本就特登迫鳩你第一條保險線就用曬啲錦囊，跟住再出多條極度無意義的刁鑽題目就 bye bye 真係孤鳩寒

太大路打電話可以即刻search

d問題全部無意義
你唔好問特首副眼鏡係咩牌子
無留意開根本唔會知

咪臭屄
以前啲題目應該真係有顧問出
屌佢老味而家擺明就係班亞洲電視班文科友出啦，問埋啲嘢幾乎全部文科又trivial，無教育意義，重要為難人，真係on99

印象中有1,2次問化學果陣,我個fd 化學5*佢話果條中學課程無教過
仲有有D題目好無謂,例如有條問幾年前某年某樣郵票主題係咩
又有條係問登某座山既女姓係邊個(果陣以為係想考有留意時事知唔知邊個係曾燕紅),點知答案係個99%人都無聽過既日本女登山者
有條問邊個外國皇帝點點點(但唔係關於D咩大事),跟住佢夠膽死4個選擇都係同一個名(幾多世)

顯示班亞洲電視嗰班友根本就係刁鑽當挑戰性

文科果D題目都唔算特別易,佢正式版問D詩好似成日4個選擇都係李白 杜甫 王昌齡 李商隱呢D好易撈亂既,反而慈善版果陣D選擇易D區分,有陸游果D風格比較鮮明既可以易D憑知識推斷

仲未收到錢

就係講緊無顧問所致

以前問文科嘢都真係有教育意義，而家問埋曬啲南北朝南朝邊四個朝代，當然都係唔識抵死題，但係你重複問呢啲嘢有乜謂

難睇過viu之前嗰常識問答比賽

同埋，屌講詩詞，班友嚟嚟去去都係李白杜甫王維王昌齡李商隱陸游歐陽修

其實佢有其他野出ge,
尤其是而家雙人版，題目難度似乎有所降低，
第一條保險線以下的都係大路常識題
不過我自己上去玩，都係第一條保險線下消滅左一部份錦囊
因為玩之前簽左保密協議，我唔講咁多啦

總之就孤鳩寒啦屌

啲錦囊直程你係會feel到佢係迫你用，志雲大師有時開埋口叫人用

陳志雲EQ唔掂，垃圾主持

不過，而家第二條保險線或以上，d題目就真係超級刁鑽，全部係冷知識題
除非arm arm開正自己最擅長既領域，否則都唔會識。